有冇人覺得係台灣殺人果條仔好on9

肯定以為係台灣冇成本又可以殺人，而家咪俾位共產黨入囉

條垃圾鬼諗到 mk仔黎